# Mo ta chung ve contract-api
- Quản lý bộ template hợp đồng
- Tạo template hợp đồng online
- Cung cấp các service chó phép user duyệt. ký hợp đồng online, 
# Chạy project
1. Chuyển tới thư mục project, chạy command sau
mvn

